其實女仔介唔介畀同性J自己

成日對住女性朋友條腿或者胸望到實一實
利申小妹係真絲，有男朋友

L味農…

自稱真絲有男朋友，唔代表你冇丁

你胸肌咁大係人都望啦

介意又點，會阻止到咩。
同埋加個意字係咪好難？

打漏sorsorsor你估我特登？

非L，只想畀男友屌